有咩動畫可以睇到你喊?

好多套睇完之後都會平伏唔到
火影 clannad 潮與虎 air 四月 s;g 尋找滿月 code geass
反而覺得未聞花名同秒5被人過份吹捧,睇完都冇乜感覺

彼岸島
睇到震晒

留名學野

真心?

龍與虎

艾斯

小魔女doremi
特別係第二部小花出場集集都好感人

見唔到結局絕望到喊

四月是你的謊言

數碼暴龍美美飛帽

未聞花名
家族

言葉之庭

睇左咁多經典名作 之後再睇下最近個套君の名は 完全冇感覺

東京地震8.0

近日重睇遊戲王，都幾感人

Air

認真post

東京食屍
金木抱住佢個fd一路行
配埋個bgm

淨係試過睇clannad睇到喊

其他都係想喊但喊唔出

衝鋒21

正常
呢套大眾化等啲冇咩接觸既人睇,多人吹奏

SCHOOLDAYS

你個名唔算感動
係個劇情好啲姐

狼的孩子勁好多

再見螢火蟲

講緊動畫

天降之物

age3

原來狼的孩子雨和雪唔係動畫黎架?

angel beats 唯依走個陣

K-On! 終極爆嗌

妖尾
打冥府之門水瓶座消失個時

Pokémon 要同啲小精靈分開既集數

舊版hunter 同比絲吉分別既「大結局」

棋靈王佐為消失

little busters

棋魂

蠟筆小新劇場版，大人帝國的反擊

花名其實好普通，不過最後讀信嗰度
連埋首歌，眼淚好自然咁流左出黎
制作組有話過呢套有刻意咁加d洋蔥位
就係要你喊

呢套都好感動 加埋首 song for friends 做bgm

可塑性記憶

1集MODE:
亂步奇譚第5集(唔好睇落去 )
GOD EATER第10集
GUNDAM BUILD FIGHTER 第15集

Doraemon stand by me(粵配)

劇情推進:
棋靈王
聖槍修女
Toradora

回億廣志細個時果到都幾感觸

Song for friend

龍珠GT最尾儲元氣彈

聖母的聖詠

冇 我仲以為你話我個名

原來係咁

幸運四葉草

第一神拳

OP
鐵血
潮與虎最後一集:主角大叫:拖拉

有冇人睇過White Album 2? 😭

櫻木花道：我只是一個新手

魔法戰爭

HXH

高達00s1
Lockon

海賊王 梅利號

呢part仲感動過艾斯死

好感動
其實最新個套爆睡我都覺得有返個水準

多啦a夢走個陣 大雄為咗令多啦a夢走得安心
向胖虎挑機 死纏爛打胖虎 打到胖虎驚到走咗
多啦a夢走個陣送咗支大話水俾大雄
大雄話多啦a夢唔會返黎 結果因為飲咗支水而搞到多啦a夢返返黎

大岡,王真係喊左

銀魂

只有我不存在的城市

鋼鍊，上校喺墳場嗰度

「よぉ…お前ら、満足か？こんな世界で？俺は…嫌だね」

樓主覺得平伏唔到嘅我都冇感覺

唯一一套有少少眼濕係未聞花名

見到呀明仲辛苦過港奴
唔喊先出奇
再加埋果個武士震
真係睇到讀者都震撚埋

蠟筆小新
戰國大合戰
機械人爸爸

戰國大合戰就算知道佢會死，野原家都幫佢
機械人爸爸就睇完有一種空虛感

鋼煉 哥哥個下心都酸埋 而家睇番都有feel

睇過既動畫好少 淨係記得其中一套有喊既叫人型電腦天使心

三月的獅子
言葉之庭

Btw笑到喊又算唔算？

Clannad 係睇到男主同老豆果到流左眼淚，好多都係眼濕濕又喊唔出咁。果種感覺好唔爽 好撚想搵套睇完可以喊到停唔到既作品

ef a tale of memories./melodies.
cross game
聖槍修女

有 但會喊咩

鬼父

結城友奈
家姐睇到細妹封信果段

D.C2
由夢個part真係眼濕濕左陣

海馬

火影 自來也死個下

遊戲王， 以前唔覺，原來結局好感人
火影忍者，自來也的毅力
One Piece ，山治、媽美、喬巴的故事，第一次睇喊到癲，嚇親老母

最近睇左大和號2199
最尾喊到

Toy Story 3

終於有人睇過聖槍修女
我記得個結局女主角好慘 為救細佬死埋?

銀魂 神樂媽媽

君の嘘反而覺得太韓劇式悲劇感動, 喊唔出 但都仍然係非常好既作品
Clannad, Air個啲舊作講太多, 未睇過應親身體驗
秒五睇完個心拿住拿住, 但我啲朋友悶到訓著, 新海誠風格係講“feel”, 你懂的 同埋越後睇既人已經知道感動位係咩, 反而期望太高有種: 哦, 咁JA? 既感覺

請原諒我眼淺

Ace死 睇一次喊一次

暗殺教室第二季最尾幾集

呢個唔知點解喊唔出
可能睇唔明

一開始
男主以爲自己係機械人，被製造出黎係幫失去愛人嘅女主克服傷痛（空難）
佢地一路相處一路回憶起過去嘅片段，並且跟住扭計骰上嘅願望完成約定

其間有好多伏線
例如：
由爺爺、荒波醫生、報紙上嘅訊息，可以知道
春細個因爲心臟有事被父母遺棄，流浪到最底層成為非法勞工，處理高危險性工作
（因為機械人維修昂貴）
最後由政府救出回歸正常社會

劇情去到高潮
男女主之後遇到兒時嘅同伴隆，整個騙局隨即被踢爆

騙局就係

其實死嘅人係女主唔係男主
男主因為太傷心所以封閉自己嘅記憶和內心
於是荒波醫生提出依個騙局去幫男主慢慢重新生活
所以無論爺爺、醫生、甚至養老院嘅人，其實每個人一早認識男主
全部人都係想幫男主而係度做戲
最後始終被踢爆

結局
男主回憶起所有事之後係水中同女主道別
之後重生振作生活，繼續經營雲氏，連同女主嘅心願一齊活下去
最後一幕男主嘅廚藝亦都恢復。

Clannad 畫風雖然舊咗啲不過真係越睇越感動

冇喊過
但係睇黃昏少女最尾個集眼濕濕

漫畫個結局一反傳統...幾欣賞佢咁寫法

鐵血未完都已經睇到喊

結局平淡，但很傷感

after story好正

咁快打大佬

Angel Beats!
言葉之庭

hunter X hunter ， 富奸求下你出文啦

clannad!!!!
四月真係好撚正

同感 我睇完秒5無咩feel

有無人一樣 京吹差唔多集集喊

有冇人鍾意e個版本多過電影

秒速五厘米

魯魯修

刀劍有紀果段 有冇人都喊到仆街

我睇小說
成本都喊緊

咁都喊

👍🏻👍🏻👍🏻

Orange
鐵血
未來日記臨尾果part都好撚sad

男子高中生的日常

笑到喊

就係睇過呢套
打後十幾年人未流過滴眼淚
呢套真係冚家剷

火影都睇到喊？

小朋友個陣 睇寧次打雛田個度睇到喊

btw好期待嚟緊嘅聲之形電影

我釘宮病又發作

故事崩壞到喊

劇情刪左好多
啲人睇完話憎直花
明明班長先係全套最黑人憎嗰個

虎與虎
Key社系列
新海誠系列
魯魯修
Anohana
四月謊言
只有我不存在的城市
只有神知的世界
可塑性記憶
高登time
風平浪靜的明日
一週的朋友
東京暗鴉
東京喰種
加速世界
Sao
Guilty crown
Psycho pass

etc........

東京暗鴉後面個啲係喊乜春

秒五嗰種喊又唔會，但係好重空虛同無奈感

0080

秒五同花名喊得最緊要
尖下巴死個幕頭十幾次睇都喊 之後免疫咗
自來也死後兩集鳴門嘅回憶都有

反而lin登長期吹捧嘅四月我冇感覺 可能節奏太慢

點兔
金拼

有d線叉得太出
但係整體佳作以上啦

鼬
艾斯

狼的孩子真係睇到喊

鐵血的孤兒 而家個個禮拜都要食胃藥

千與千尋
番睇左超過10次，有埋碟

呀爸呀媽變豬果陣同埋
白龍同千尋係天空飛記番起自己個果陣

One piece
Slam dunk

原版唔係咁 冇大話水 係多啦a夢自己番嚟

真係 班長係最bitch果個

喰種喊條撚咩

A/z

做人做左20幾年，得未聞花名個結局令我流馬尿

鋼

唔知冇巴打睇過？宇宙兄弟，日日人缺氧嗰到

WA2 同EF melodies

CLANNAD 除咗海星女,每個故事喊一次咁濟
未聞花名 結局喊到仆街
AB 反而係副會長果集喊咗
小魔女DOREMI有D賣親情GE集數都有喊

京吹一期尾京都大賽同二期關西大賽都睇到眼濕濕

WA2 動畫根本唔算D咩

如果有跑過game就知心痛十倍

遊戲慘好撚多
動畫好和諧

久美子鬧醒明日香

好想大聲說出心底話
わたしのこえ

Saya's Song

多啦a夢

火影
嗚門同我愛羅打到傷哂冇哂力
然後嗚門用全身力氣爬去我愛羅個邊
邊爬邊講 睇到我係咁喊

火影鼬死第二次

AB第十集
yuri同日向表白果幕

One piece
Ace 死個幾集

暗殺教室
有冇巴絲睇過？

政宗君的復仇

老土到喊

一拳超人 佢好偉大😢😢

狼的孩子雨和雪，睇2次喊2次
超越物種，生活文化既親情代表作

喊完又會夾硬逼番你啲眼淚入去

同意

月刑少女野崎君

呢個睇到中間先開始諗會吾會女主先係機械人
真係睇到喊出黎

個度真係
睇得好有共鳴
一期小號學姐無得獨奏 同埋二期黃前家姐個位都睇到幾sad
好想玩樂團

睇第一集已經好感人

我們這一家

Of course

hunter,有得睇未

你，會忘記嗎？

Steins;Gate

未聞花名
穿越時空的少女

唔講大路感動作品
排球動畫暫時最後一集睇到喊

龍珠
JOJO
小圓
動物朋友

未來日記
來自新世界

Hxh 王 小麥 九連黑

等聲之形
漫畫都有喊

睇漫畫睇到喊

School days

潮與虎

hxh 變大岡真係…
仲有Slam dunk打山王都有

hxh

咁多人睇鐵血喊
諗住一次過煲喊晒佢算

上2ch同k島睇一堆人恥笑咋喎

一定係再見螢火蟲
會好唔自覺咁代入咗做啊哥見盡親戚醜惡嘅一面同睇住屋企人一個一個走
細個睇完爆喊咗， 都唔敢再睇

而最近嘅你的名字
個種係有小小感人

叮噹 嫲嫲

wa2 動畫5lv

跑晒3隻game 99LV

可以成個月都好撚心up

喊到仆街

加埋首Answer

160km
冇喊 但最近又由頭睇左一次

再見螢火蟲down左兩三年都未敢睇
驚係過份吹棒搞到會失望嘅作品
可能我太期待

寶石寵物6

sor 我入黎派膠

我的英雄學院

第12集，今日係街睇到標眼水

熱血到震，嗰種張力同震撼漫畫完全比唔到，唔怪得咁多人吹奏我英動畫

咁耐以黎，惟一有喊就係櫻花莊的寵物女孩
有時間想重温下

一番の宝物

鬼父
睇到jerjer也哭了

又到了白色相簿的季節

重以為會無人講呢套係少人睇
只有我不存在的街道都唔錯

獨撚睇秒五梗係無共鳴～

再見螢火虫都冇喊
鐵血孤兒真係忍唔住
果種突然點頂呀

白箱果尾幾集 見到聲優新人終於有job做果幕

仲有天元突破 大哥

終於有人講
Game入面恭介轉頭個幕我D眼淚即刻流出黎
動畫可能知道劇情同埋節奏慢左所以無乜感覺

依個位真係好虐

朋也起火車講渚
朋也同老豆和解
公生讀信薰三連告白

認真答你 感動既有好多
喊既真係得海賊王 火影

好小人講天元突破

妖尾伊格尼爾死個幾集喊到我收唔到聲

再見螢火蟲

口袋裏的戰爭

阿信的故事

碌到第9頁終於有人講
空太同真白嘅才能差距

up

動物朋友

Slam dunk
哈爾移動城堡
言葉之庭

最尾家姐果度

銀魂 一國傾城篇
AIR
CLANNAD
LITTLE BUSTERS

未聞花名睇到眼濕濕但未到喊

四月是你的謊言

自己睇漫畫已經係咁喊
之後睇動畫，同老婆一齊睇
過咗一半已經開始喊
最尾嗰幾集每一集都喊

clannad as由ep19開始每集喊一次
white album2 玩第二次cc end先喊
最近係rewrite ep 04靜流

Rewrite玩遊戲啦 唔好曬左套野

最頂唔順係角色線大改冇哂味道
葉留佳線本身咁慘比人改到咁on9
間接影響埋後半主線既觀感
不過Ex 8集就幾好睇
Key社動畫永遠整柒角色線

可能因為係第一隻玩既gal game
永遠都覺得佢係最好最完美
真係好鐘意呢個故事

花田少年史 10年前睇

「刹那、お前は変われ。変わらなかった俺の代わりに」

翠星最後一集 ，但係套動畫就唔受歡迎

第二季尾個幾集真係
第一季就うまくなりたい

clannad angel beats...太多唔記得
其實有d唔催淚既動畫 都可以有感動到喊既位
e.g. 火影 喰種

留名

陳伯

game有試過眼濕濕

暗殺教室

Refrain線一路玩一路一頭霧水
之後真相大白個刻真係
加埋恭介個幕

未聞花名 鋼鍊 OP 衝鋒21

刀劍2 最後果幾集 睇親都喊

殺老師果PART喊到我仆街

櫻花莊
最後個兩集睇到喊唔停

再見了 殺老師

睇完先發現原來自己中學未狂過

同好，以為係日常番點知

男人老狗睇動漫點會喊

睇左咁多年

居然比艾拉拎走個處

聖誕節

夏目友人帳 樹上的妖怪個集

海賊王屌打全部

明明都預左佢會死
但去到個個位 加埋bgm 啲歌詞
真係喊到成隻狗咁

火影真係世界級 特別係自來也死嗰到🤦🏻‍♂️

Az

夏日大作戰套戲 睇一次喊一次

多啦A夢兩個結局
1.離開大雄
2.停電

未聞花名

呢套大個睇翻真係好sad

妖尾 露西天狼島翻黎 收禮物個段
海賊王 燒梅利號
只有神知道的世界
暗殺教室
棋靈王
數碼暴龍01
re從零開始的。。。

未聞花名
老母修
火影

天元突破

Gc

槍王黑澤

未聞花名
數碼暴龍01

小圓 第10集 小焰無限loop，reaction 睇到啲鬼佬喊哂

仲有小圓呢
焰開始解釋來龍去脈自己點教小圓
然後op1響起
原來d歌詞match成個故仔
淚崩

cowboy bebop
Faye段錄影帶喊到收唔到

Gundam 00 s1 22定23集lockon死，咁樣既世界，我先唔要！

虎與龍，呀媽同個仔嘈交果段

鐵血的孤兒，s2成日玩神插尾曲，你老母

曲線求片

有邊套同愛情有關但摧淚？ angle beat 算唔算？

打工吧魔王大人
Infinite Stratos
櫻trick
未確定進行式
Charlotte
這樣算是彊屍嗎
無彩限的幻影世界
機巧少女不會受傷

ef - a tale of memories. （第一季）
ef - a tale of melodies （第二季）

仲有princess lover ova

鬼父
見到佢地既父女之情好感動

火影自來也
海賊就羅賓
死神 終極月牙天衝 真的 左出黎
罪惡皇冠 女主咁索 歌又好聽 竟然死左
龍珠gt最後悟空走左加埋配樂好難忘
我的英雄學院 唔記得左邊part
Gundam UC 獨角獸係大氣層掉落地球加埋配首配樂都好正
應該重有好多 不過唔太記得

海賊王 頂上之戰

題外話
想講口的係海賊王煽情手段loop完又loop
好似差唔多咁
真係有d悶

我的英雄學院
one piece
gundam build fighters

god eater 第十集
冇喊但真係好難忍

姐姐

黃金精神

小魔女第2,3,4輯，好多集都會睇到喊

小圓又係會睇到嚎哭

怪物的孩子

Fault!!
三角戀

仲有燒梅利號

超齡細公主
唔知有冇人記得
呢套當年睇到我好SAD
好彩最後HAPPYEND

Hunter 蟻王篇 （喊最多）

鋼練FA （感人）

One piece （會喊）

再見瑩火蟲 （勁喊）

銀魂 （喊最多）

狼羊物語

planetarian 好撚感人呀 睇到眼濕濕

數碼暴龍01
仲有蒼穹的法芙娜，尤其前傳

點解我明明一堆都未看過但我追post已經喊左
btw persona 3
tales of abyss中段

雖然無喊到

明明套野好智障，但最後變感人

海賊王梅利號
龍珠
零之使魔第二季最尾
未聞花名

另外動畫電影得唔得？

多啦a夢太陽王傳說

佢仲要特登放比人食緊個幕

烏龍派出所有啲好感動

最後仲要點名

奴隸兔都好慘 夏洛特

加旋

鋼鍊FA
好多都係感動到喊

angel beats
來自新世界
櫻花莊
chrome disaster
stb 第七卷
彈珠人 太空戰士
wa2

秒速5cm

玻璃面具

cross game第一集已經整喊你

K-on

當我冇講過

刀劍神域

望住桐人 再望自己 再望返佢

再回到現實 已經

足球風雲

久保嘉晴死

lockon

吶，這樣的世界，你滿足嗎?

四月 睇到中間估到女主有絕症已經爆喊
未聞花名 最尾捉迷藏又係睇到流哂馬尿

最終兵器彼女
有無人睇過 果時仲係中學撚 喊撚到我 個結局剩返男主角果下

未聞花名
Air
地球防衞少年（漫畫集集喊死 動畫都有喊）

仲有個低能啲既
叮噹大電影
每集都梗會係大雄同新朋友因為某原因以後永遠唔會見面 好撚老套不過我會喊

我喊親既多數都係友情親情 愛情好少好少會喊

蜂蜜與四葉草

我有d 特別
係有你的小鎮明日香比青大飛個陣 話本來想去旅行既錢結果用晒黎搬屋個到